一人一對娛樂圈死對頭

陳冠希 余文樂

Fc鬥

陳冠希 謝霆鋒

蕭正楠 麥俊龍

哈林 庾澄慶

劉華 黎明

庾澄慶 哈林

Taylor swift&Katy perry

taylor swift 連詩雅

万刀甲 葉璇

杜德偉 許志安

呢個真 佢地嬲到出哂面

哈林話庾澄慶用佢個名
庾澄慶又屌番哈林抄佢名
究竟雞先定蛋先？